呢個設計真係服咗港鐵

用八達通買飛真係笑咗

ching 坐左幾耐

方便旅客，一行人買一張八達通搞掂

得你諗到

唔講我都唔知
返工放工出街都巴士多
得閒坐下港鐵先

東京西瓜卡一樣做到,京都o個隻就唔得。

作為遊客用過呢個功能

我帶住個女搭地鐵如果唔記得帶佢張八達通就好有用

點解唔收visa？？

太陽能電筒

關你撚事？

我覺得幾好

係地鐵站有人話無錢問你借20蚊搭車，你就話用八達通幫佢買飛睇下點

呢樣我諗佢有得退飛掛？

地鐵直頭有賖飛
帶佢去cs counter

間中一次半次都要掛
我又唔鍾意搭的士

如果個program刪左呢個功能你係咪會舒服啲

on9仔

40分鐘....用咗10分鐘研究點樣用八達通買飛

小小啦

男人老狗留長指甲